極邪惡 大學真係社會縮影黎

真係入咗U先發現啲人可以有幾假，好懷念中學生活

我覺得中學唔好得去邊，是非仲多過大學

吓我幼稚園已經發現
講真
四五歲已經唔信人

中學啲人都唔見得好好
喺大學先叫識到下交心朋友

吓，我仲係條精果陣已經發現，班仆街為咗出世咩都做得出

我們身邊太多假人

你條仆街咪又係一樣

利申：你個雙胞胎呀哥

最慘係比朋友背叛

知人口面不知心

好記得讀幼稚園嗰陣會圍圈坐唱歌
坐我隔離條粉腸掉塊紙碎落我到，我掉返俾佢，跟住佢向老師告我搵垃圾掉佢

樓豬加油

你都加油

你地都加油 連登有愛